有無人都係想移居/住緊泰國？

女朋友係泰國人，想一兩年後過去泰國
到時大家儲蓄應該共有一球港紙倒

煩緊到時點樣有穩定收入，泰國俾外人做既工少之有少...

另外張visa又係煩過閪咁...

有無同路人都係想過去住？

秦國

另一個極權國家

無計 女方成家喺哂嗰度
無理由叫人下半世住火柴盒

誰和誰 春秋都只聽天地號令

有咩工可以做？

一生人玩得最開心的三飛，就是在泰國，三個美女互相配合奶全身，追撚含，一套插三穴，四人泡泡浴。 玩足一晚最後收費一千港幣。

講起泰國就興奮。

泰國得永居，你入唔到藉

係 所以叫移居
無移民的

難啲

小朋友靈舍多幻想⋯⋯

大咸濕

吓？ 小朋友？ 哈哈。

推

女朋友叫朱姬？

咁你過去做咩

留意 #4 留言

老婆住開大屋
香港叫佢住幾百尺樓仲要一齊供？

我自認唔係連登股神 滾唔到個貝沙灣出黎

佢老豆叫蔡猜

去英國啦

蔡猜唔比

污糟辣塌

佢大咸濕 不了

識講泰文？

一定入唔到？

唔識
但如果用學生簽 會去讀泰文

難 + 好撚7煩 = 接近無可能

柬埔寨仲易

想，但唔知有咩小生意好搞

只知道f&b 有90%機會做唔住

我自學緊泰文，但好q難

I see, 即使同女朋友結婚都入唔到？
去柬埔寨有乜撚用

巴打係興趣學泰文定想移居？交流下

興趣，睇泰劇。但如果有機會都想睇下移居呢方面

係，結婚簽仲要年年renew , 工作簽要另外簽

咁嚴謹，仲以為結左婚可以入藉

無明文話唔得, kind of 重男輕女
娶泰妹極極極難入藉, 但係嫁泰仔都唔易入藉
好多人怕煩永居算

係 講到尾都係黑金政治

好想知難在邊？永居享受唔到個邊福利

有限額的 每年批人入藉
人地黑金 點都唔會到你

最最最撚煩係每年要renew 結婚簽
呢下玩死

公司 土地呢啲唔到你擁有

咁真係冇著數

無止境的等, 直到永遠

明哂

公司, 土地可以有
只可以細份, 最多 49%咁lor

補充
另外果 51%一定泰藉
信得過另一半就比佢lor

好伏

泰國女人
你小心個頭變綠

俾一個人以上囉咁49%咪可以最大

理論上係，但51%泰藉不變
搵一個信得過泰藉都難，你重要搵多幾個
人地加埋，點都係大過你

今年東南亞，唔好去

無人叫你搵幾個互相之間識既人

如果唔使煩搵食
過去都無問題呀

就係要煩

Y

今年會好多事

人地本地人，講泰文由唔識到識好難？
公司,地呢d講緊大茶飯，你自求多福
講真，另一半都未必信得過，唔知你點搵多幾個互相唔識，又信得過，又只聽你話既泰泰？

極條撚咩

住緊

有冇諗過去果邊搵咩工

跟沖哥（roger)搵食

講笑 其實工真係好難 主要要做生意

巴打 係打工定生意？

泰國做生意都唔易啦 其實拍下youtube講泰國分分鐘搵到食
依家啲講泰國嘅廣東話youtuber好低質

好想去
但係唯一方法得投資

其實我反而想知出左面搵錢班人有無工作證
Reddit 講到無工作證去自己鋪頭搬一搬貨都俾人報串

反而做KOL , 又真係有路行，好似開cafe對情侶都係咁

可惜我生到好7

自己一人好難的

其實你咁講香港人都係一樣
香港人仲撚蠱惑過泰國人
係咪唔使結婚唔使識朋友

你老婆係泰國人點會冇工作證
btw 開cafe嗰對咪又係柒

結婚證另外工作證要申請
同正常申請工作證一樣

正正常常一個月租金同食要幾錢喔

好恐怖
啱啱睇完個post
入YouTube就推薦我睇呢條
睇咗幾條片 都幾貼地

大把人去嗰度玩
有咩咁小朋友

好似唔難 聽講話開間公司就搞到

Study下先
聽講可以請幾個泰人
做假 只pay醫保就得

係大把人玩....但玩到咁就有啲假囉⋯⋯

on9, 腥港有法例一定要同人合股買地同開公司？

我有泰籍 但係唔識泰文
屋企人有屋有車 退休之後會長住
係我唔知去到之後做咩好
老母提議去油站隔離租舖賣下小食
不過依家個情況 我又唔多想做飲食生意
搞到我唔多想走

建議唔好
你有女友, 可能結婚.....
u know, this is thai.....唔出事就好, 出事就.....
諗住好似鬼佬係果邊醉生夢死玩幾年, 大不了呢世唔去又唔同
諗長遠就無謂搞古惑野, 正正經經好過

好難講, 人人正常標準唔同
泰國本地人可能一萬幾千b 都生活到, 曼谷普通人平均月入係萬鬆, 其他省會再低d
好少少, 個人覺得預2-3萬b就會有接近中產既生活
你要豪就幾多都得, 唔好睇少泰國, 果便都有d地方消費嚇死人

好葡萄
果便有舊錢玩係超級正
搵食就同腥港無得比

30000b 即係 hkd7800 左右
過去退休歎下又諗得過

那有錢
屋係祖屋(舊到要大裝修)
車係親戚已經唔用放係祖屋的電單車
仲要全家人得一個識泰文
去到真係乞食

沖哥依家租phaya thai間屋都係三萬幾銖一個月 其實幾撚抵

好，收到。多謝絲打提醒

我都想娶泰妹

呢樣真
你係外國人
有咩事蝕底一定係你

頭先入返post睇，想碌落去，手指一hi落去就負評左
樓主見諒

不怕 其實唔知點解咁多負皮

可能好多人好似我咁，無心㗎
吊，負評加返確認會好d

18-19年自住過bkk，醉生夢死過
有咩想問

錢放係秦國會唔會俾支國凍結戶口？

藍屍果然係賤格啲。

一睇就知你色盲分化撚。

其實去得泰國都係諗visa同收入

巴打visa 係student visa 定visa run
收入係打工定生意？

你話呢

個陣係student visa去學泰文不過都只係part time course，先簽8個月再續左半年

收入係香港搞掂，無係個邊翻過工或者做生意

勁 我都係打算先去讀泰文course

落吧容唔容易識到女（真女）？